關於SFC intern

想問下有無巴打曾經做過SFC intern.
關於個5個division 有無巴打唔介意可以分享下係入面做過既心得

我唔係好知要點樣排順序好

ching, 你係邊度申請? JobsDB?
我岩岩都響JobsDBB睇到, 但佢無講要咩major background

係呀 我照申請左先

我Computer Science既，非商科，都報左
今年好少internships

我明呀 我都係喺Jobsdb同LinkedIn 係咁搵

linkedin 成日被 HR r , 但要fulltime, 無internships

大家有無sfc summer intern 嘅回覆？或者有無人已經做緊？